[教科書式文宣] 4個月入面 文宣都不停進化

近排班狗存心拉文宣手足
用廣告掃碌幾碌 得左
輕輕鬆鬆 名副其實快閃文宣

10月27 15:00 尖沙咀

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

尖咀見

文宣巴

但有無得伸縮架 咁大碌野

工欲善其事 必先利其器

高汁快閃